wanna one新碟好令，搞到我尖叫咗 😆

好金吖，期待cb😍

不過覺得男神聖祐髮型麻麻😑

噢so beautiful beautiful~~😍

鍾意依個頭😍

痾卵 晚 主人公嗯 乸也乸 乸也乸

死，唔知邊首😅

包裝華麗啊😯

pick me pick me

1×1=1
1-1=0
0+1=1

下次會係咩😁

我會學好唱新歌㗎喇😅

全部一樣樣既

每星期六都要睇音樂中心啊，因為有令仔MC嘛😍

舊到不得了

我係話嚟緊既新歌嘛😄

😍

Gu9udan - Mina

我覺得xiyeon做得唔錯😇

double 👍 吖唔該😍

可能今晚成晚訓唔著㗎，高汁推po到天光啊😹

噢！so beautiful beautiful MC！

Hi,訓唔著？吹下水啦

超令仔吖😍

腳趾 唔停開k pop

係喎，今個月好似開得太多po可？😂
下個月會少d㗎喇，仲會有懷舊d本土化d既po記住入黎留名喎😄

腳趾妹覺得呢個令唔令仔?